點解李宗瑞仲未比人拉

啲女係咪自願架喂

佢宿敵林丹去滾都未比人拉啦

算啦佢已經好慘架啦 開個演唱會都要俾成龍搞搞震

好撚好笑 係咪我笑點低
三何都戇鳩鳩

個

李宗瑞喎